# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-15 15:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/units/ncir2.rst:2 662de0c636614e7c8d950fcdbc4307e7
msgid "NCIR2 Unit"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:8 3b2032d21eb14ef7a479b2a3c63a9cf4
msgid "This library is the driver for Unit NCIR2."
msgstr "这个库是 Unit NCIR2 的驱动"

#: ../../en/units/ncir2.rst:10 62d80afc3e494b90bd3eb435cd57abb0
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/units/ncir2.rst:12 955e9c4555ec4eeeb635f2e5d827346d
msgid "|Unit NCIR2|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref 166d71ce3a934672b606b4c2c55dd209
msgid "Unit NCIR2"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:15 a64396b9901c45f2837b5324d52d4694
#, fuzzy
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 应用示例："

#: ../../en/units/ncir2.rst:18 ../../en/units/ncir2.rst:36
#: 775b39a95d794a2c85fcd12c4e384dcf e1c608150c2c44f88e87193bb0035472
msgid "Infrared Temperature Display"
msgstr "红外温度测量显示"

#: ../../en/units/ncir2.rst:20 6261eecd67044ea884b5d45b2d3e265a
msgid "Open the |m5cores3_ncir2_base_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |m5cores3_ncir2_base_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:22 ../../en/units/ncir2.rst:38
#: 10a1aa50ee394014845d3b3e52cf8896 33945e782c4c42c6ad610acc73e41af8
msgid ""
"This example uses the M5Stack CoreS3 board with the NCIR2 infrared "
"temperature sensor to measure temperature in real time and display the "
"current value along with the low and high temperature alarm thresholds on"
" screen."
msgstr "本案例基于 M5Stack CoreS3，使用 NCIR2 红外测温模块实现实时温度测量，并在屏幕上显示当前温度、低温和高温报警阈值。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:24 ../../en/units/ncir2.rst:64
#: ../../en/units/ncir2.rst:83 ../../en/units/ncir2.rst:100
#: ../../en/units/ncir2.rst:122 ../../en/units/ncir2.rst:140
#: ../../en/units/ncir2.rst:157 ../../en/units/ncir2.rst:175
#: ../../en/units/ncir2.rst:192 ../../en/units/ncir2.rst:210
#: ../../en/units/ncir2.rst:227 ../../en/units/ncir2.rst:246
#: ../../en/units/ncir2.rst:263 ../../en/units/ncir2.rst:281
#: ../../en/units/ncir2.rst:298 ../../en/units/ncir2.rst:315
#: ../../en/units/ncir2.rst:331 ../../en/units/ncir2.rst:348
#: ../../en/units/ncir2.rst:364 ../../en/units/ncir2.rst:381
#: ../../en/units/ncir2.rst:397 ../../en/units/ncir2.rst:415
#: ../../en/units/ncir2.rst:431 ../../en/units/ncir2.rst:449
#: ../../en/units/ncir2.rst:463 ../../en/units/ncir2.rst:480
#: ../../en/units/ncir2.rst:497 ../../en/units/ncir2.rst:513
#: 122ed5fe60734388b88ae0177773f876 1317ed5f416247e1ab683070eb0406e0
#: 17657ccc962a4475892df761453c8862 1848c0d8c08f43c39de74862b27b6bf5
#: 1bea41c4682e4d2a9b819fc2e720e9f9 21bd20f58ee741b88c4cef8b91142587
#: 28d221c9186f4adbbb4df84e8b13cdd4 2cb09f16d178452ba71ceed888d341b5
#: 3ccee873a6564d929100fc2d0dfd4788 4ec21144746b4482b3294a4370b832da
#: 54e7b08454b34250a16fa95e5d644019 6297423bfcdd45c680e7ff917723de09
#: 6b31987ec8aa418ead6f37fcd8c70da9 71b653d37341444ab5a2c906b5103d26
#: 79fdac55d23a463f9c621863e1bce0db 7a723bbd0e5c469da244251f43c51a45
#: 7ed3d694f1144ef1ba25bbee4671ae26 8b86b4950b6d46a2956f42c50a95e335
#: 982323966ebb4303bb790ccbcc209042 9de229560e324e57b63d97bf76c003c5
#: a20c79ed3a8341f1bfe447b93b73c38b a468a92f4f26494c99f2b3cde345b5cc
#: c32f8a7f44b44885a2aec4d1d481bf48 c5fdfe0d4cda4c689a7f600d6f16d27a
#: c9ad665055144a1cb3fb9ada802c616e d83c87797363431aaef5ecfb24a6dc35
#: dd52649fddbc4c4496c4fbe9f699d5ae f0848e91d5444ab68d2a65646d8774c6
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/units/ncir2.rst:26 e2d486089e7548d38cca1c025d49f2d2
msgid "|m5cores3_ncir2_base_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:35 a4ede9657d534cafa6dc8eaeb88adaf4
msgid "m5cores3_ncir2_base_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:28 ../../en/units/ncir2.rst:46
#: bca0e6549fa440ad87d2a5e2845fa39c f6bb838a3fdf467c8b61046312d4da40
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/units/ncir2.rst:30 ../../en/units/ncir2.rst:48
#: c432f23f34944db1b92e44da4976a85e f892382cbf1f481cb7eb1518742e96e4
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../en/units/ncir2.rst:33 0a292434273847de843bd196ec686e78
#, fuzzy
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 应用示例："

#: ../../en/units/ncir2.rst:40 ../../en/units/ncir2.rst:68
#: ../../en/units/ncir2.rst:87 ../../en/units/ncir2.rst:104
#: ../../en/units/ncir2.rst:126 ../../en/units/ncir2.rst:144
#: ../../en/units/ncir2.rst:161 ../../en/units/ncir2.rst:179
#: ../../en/units/ncir2.rst:196 ../../en/units/ncir2.rst:214
#: ../../en/units/ncir2.rst:231 ../../en/units/ncir2.rst:250
#: ../../en/units/ncir2.rst:267 ../../en/units/ncir2.rst:285
#: ../../en/units/ncir2.rst:302 ../../en/units/ncir2.rst:319
#: ../../en/units/ncir2.rst:335 ../../en/units/ncir2.rst:352
#: ../../en/units/ncir2.rst:368 ../../en/units/ncir2.rst:385
#: ../../en/units/ncir2.rst:401 ../../en/units/ncir2.rst:419
#: ../../en/units/ncir2.rst:435 ../../en/units/ncir2.rst:453
#: ../../en/units/ncir2.rst:467 ../../en/units/ncir2.rst:484
#: ../../en/units/ncir2.rst:501 ../../en/units/ncir2.rst:517
#: 022c5936227846a4a579764fd9253814 0296dd98f1e94bdf8305c2a5a7d6e420
#: 06959cfab87044d4993e60fb951181cd 06f9dedb4848448bbf82ee8eb1a676b3
#: 1bd8cf9a476b401b88797181b342dce0 1fd68226f4584deab5cc45b5c0c46172
#: 2e4412fd4f90453e9f161a91b2dce994 388c6c06bbfb4e26b55ca60cbe7bd800
#: 3c7d085ee24b4b459ff503343635ec93 3d367da6b4ce4342be73884e3b9407ea
#: 4e727da3233241e89168b6510acb9887 4fb73316ed08432c9bdd2d8e03140f79
#: 5a6f2980d9ee42c6ab320e17ea9e78bf 9220939173fd4ff98749760c033a093d
#: a4af0934079044a783d8931617cfb51e af165864abed49d7acc41053de9821d5
#: b1b0d6dd8f9244fc8cc5e5afe79ce5db b6bf5d486fdc4087a37960e28b2f5dab
#: b9ed4cdbd4fc441d8ee948e073e46918 b9f35711c1424ec0903ca0cccc9291dc
#: c42582bfeeee41878d2ba97469e2328f cdf57e100eea48ebb2a2d22bc1c42970
#: cdfc737144504a0a82bf434e4885352c e246c23dbfb342fd86fa992d361d0038
#: ea9e6f8940734d2b80b3c89eef0b9774 ef3c0d5fb8fc46e288b2b79cf97081a0
#: f7252f627dec4c7c97dd82cd1880d381 ff244ec0cad8461bb957fc37bcb52686
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/units/ncir2.rst:52 75d52b0c35c6439da77e0b5418068d34
msgid "**API**"
msgstr "API应用"

#: ../../en/units/ncir2.rst:55 d513510e12fa49cb82e4e22b4ff2d9f5
msgid "NCIR2Unit"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:59 7f86deb1469540888171a3d4fd712bbf
msgid "Create an NCIR2Unit object."
msgstr "创建一个 NCIR2Unit 对象。"

#: ../../en/units/ncir2.rst 00bec99432cf40d4b04e846e2402d6de
#: 3f96301b6e8a4fbeaa7d48d3e9589fd5 6d80b7713e7e46b18d545d3f532026bd
#: bd153097feed48429f68ef492a8a0f82
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:61 259da2bcf35a46e3883f83c37a5799fe
msgid "I2C port,"
msgstr "I2C 端口"

#: ../../en/units/ncir2.rst:62 dd48cbcc60d041f3b0e72a710e8976af
msgid "NCIR2Unit Slave Address, Default is 0x5A."
msgstr "NCIR2Unit 从机地址，默认为 0x5A。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:66 7b7d22ee4a804a0a99cf899781c8a1ce
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:7 b1975870e36e404fba9ca78e89638266
msgid "init.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:78 df97ff240bd14dfbab61b51c3bb4dcda
msgid "Get object temperature."
msgstr "获取物体温度。"

#: ../../en/units/ncir2.rst 9d2f4523e8874122805fca8b38d02fa6
msgid "returns"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:80 5fdcc6cc283f40db8017233ed696f0cb
msgid "object temperature(unit: ℃)"
msgstr "物体温度(单位：℃)。"

#: ../../en/units/ncir2.rst 2bfaf01a76224f92ad74e59b8b1bd8b0
msgid "rtype"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:81 d84d7ed712d94d028d5f83adc795e1da
msgid "float"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:85 0f4f376964494c2cb174365032732557
msgid "|get_temperature_value.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:8 9bc1136dfaf64088a27dea1c1faaf992
msgid "get_temperature_value.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:95 60fc3cb06fc14074846da571e2f5226c
msgid "Get current emissivity."
msgstr "获取当前发射率。"

#: ../../en/units/ncir2.rst 01cd9a23a95341ce863d9d1a183fa6a3
#: 146eadcf9d71405e8a8b51c8882692e9 31af6cb813cb42a8be96153902329510
#: 5c8181df749c4cbc84471088c838ff73 654f7a2cd3264b77a7bbc3f45f78ee80
#: 67502240a0db4fa3b479e96568d1919d 697848117c4d40f8a8265b383dd24b62
#: 89bc5f65b10f4e1fba0eccc4a4adc9cd 8dd1485de7084c8d9b2cad20cf1aeff5
#: a02ad0c24b6e4cd7b1ac4f2b82f2200d a17509f6da9a4fa093e2017e38987f40
#: cb6e6bb9cdd94cf082e832cd5ee886bf fdd82ed8922841e698e53c4bcba79054
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:97 267f44dc1cde4f848ceadc57c864471d
msgid "emissivity."
msgstr "发射率"

#: ../../en/units/ncir2.rst 0019d6145fb946598f0e223d3d8c6d2f
#: 037f5f3d657d45688ffc086af4857297 1940cf434fbe41fc9fffd4c909527a60
#: 27563fa3cc1b4b839fecc9922474d281 2893df1c29df4da6b698aed85dbae3ff
#: 28bbe2be8ef746ba86212778de94b098 29ee383b6b26462c8230409470b08d3e
#: 4d0eaefb99e14ab58534c6ca140dd3f8 6835dfba7ffb4ce0926837daceec44cf
#: 71d93ddd56b045f8a37c0573ba2240b2 cdb1cff0a55c4a66a0e6f8962c5ef53c
#: dd2842682fb44b1a99c02009db9ab8b2 fd4a5b311e6642d69b8173614c68ca62
msgid "Return type"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:102 61391b5e10a74871abea5a405e034d30
msgid "|get_emissivity_value.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:9 a4ec2952e19c401c90acf07b95be5ffc
msgid "get_emissivity_value.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:112 a888cba965984dcca30c475e72cb37ff
msgid "Set the emissivity."
msgstr "设置发射率。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:114 76df530e7c1844dea2b1c9b76e777b0c
msgid ""
"According to the material being measured; it affects temperature "
"measurement accuracy."
msgstr "根据被测材料的不同，会影响温度测量的准确性。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:116 f363b7112c6e463386a41ec152acf2b3
msgid "A black body has an emissivity of 1.00 (ideal emitter)."
msgstr "黑体的发射率为 1.00（理想的辐射体）。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:117 74e9c57631cd4ec8b0a9ea93f5e28796
msgid "Shiny metals often have low emissivity values (below 0.1)."
msgstr "光亮金属通常具有较低的发射率值（低于 0.1）。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:118 5b5f7e80454f4028af9e1d235aa06e8e
msgid ""
"Dark, rough surfaces like electrical tape or human skin typically have "
"high emissivity (above 0.95)."
msgstr "像电工胶带或人体皮肤这样的黑暗、粗糙表面通常具有较高的发射率（高于 0.95）。"

#: ../../en/units/ncir2.rst 0c697f0bdda24430b277474ee0dccaac
#: 0decfe0b98c547e393a76da035f7d30d 193150ee68044de8979916ea61f3abec
#: 29bf0d597ecd4f8581c5bc968d6265d2 2a53da2cb73140c19ae5fd2fb6b73df8
#: 3f3fa37e7ae04be5acccac8ee3db84de 44c14df576034929afe5f0eb309e91ef
#: 4bbb687227784378b5bdf53e4970a605 582d660c1f9a4263800755778550a39a
#: bdbfdd41aa8c4e7e8c7a40f5a142db9f c32eb610aafc42829c76422211169c72
#: c6d98d5e1282428bbe44b81ea73ae442 d5e138b05b8944d4aa737be602fa8f9b
#: de00516af2724fec8d665a73d4a43d1d ebcfc74e426c4ecfbde64c94431bd9c6
#: f920a3db468c4adf9f75139146842cef f9c8cd97247045a0bd91e901fde8d659
#: fd45a0dc37d746fd8a0914f519727d53
msgid "param"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:120 149d49bb36da4fb1b77e46e396b188f8
msgid "int emissive: The emissivity, range: 0 ~ 1."
msgstr "发射率：范围：0 ~ 1。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:124 695906281362490ca2cefb7372233230
msgid "|set_emissivity_value.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:22 33f196cc1aee4a9cbede535e112756bd
msgid "set_emissivity_value.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:134 27351baf87da432f9d71b45ec90b32d7
msgid "Get temperature alaram threshold."
msgstr "获取温度报警阈值。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:136 e26d620c3fbe4dada0d37faea2e42f22
msgid ""
"int alarm_reg: ALARM_LOW_TEMP_REG: Low temperature alarm threshold "
"register, ALARM_HIGH_TEMP_REG: High temperature alarm threshold register."
msgstr "int alarm_reg: ALARM_LOW_TEMP_REG：低温报警阈值寄存器，ALARM_HIGH_TEMP_REG：高温报警阈值寄存器。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:137 910c7f692152438ebf857d95c9594fd8
msgid "alarm threshold."
msgstr "报警阈值。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:142 da7abf5fec794d468a33479c0a96193a
msgid "|get_temperature_threshold.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:10 fd43734e99d3477fb67e0653e7c1a3cb
msgid "get_temperature_threshold.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:152 ac7044a7c633436cab8c0a1c658f131f
msgid "Set temperature alarm threshold."
msgstr "设置温度报警阈值。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:154 ff07390cd27c4fe6ade58b87c13784bb
msgid ""
"int alarm_reg: temperature alarm register, ALARM_LOW_TEMP_REG: Low "
"temperature alarm threshold register, ALARM_HIGH_TEMP_REG: High "
"temperature alarm threshold register."
msgstr ""
"int alarm_reg: "
"温度报警寄存器，ALARM_LOW_TEMP_REG：低温报警阈值寄存器，ALARM_HIGH_TEMP_REG：高温报警阈值寄存器。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:155 2d4243109f014f8195583b18e385d92d
msgid "float temp: alarm threshold."
msgstr "float temp: 报警阈值。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:159 3e32720125c34c6998b96ef93edcae5d
msgid "|set_temperature_threshold.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:23 da535f1ce95c44c5ba982dc0723c7f8f
msgid "set_temperature_threshold.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:169 3a0cb8657a34485f804648454bd91ade
msgid "Get temperature alaram RGB LED value."
msgstr "获取温度报警 RGB LED 颜色值。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:171 ../../en/units/ncir2.rst:189
#: 2b65fb94c44c47ae9b3a1bec84913f49 65aa5a1154e74141a7fbd7302b6771e7
msgid ""
"int alarm_reg: temperature alarm RGB LED register, RGB_LOW_TEMP_REG: Low "
"temperature alarm RGB LED value register, RGB_HIGH_TEMP_REG: High "
"temperature alarm RGB LED value register."
msgstr ""
"int alarm_reg: 温度报警 RGB LED 寄存器，RGB_LOW_TEMP_REG: 低温报警 RGB LED 寄存器，高温报警 "
"RGB LED 寄存器。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:172 f26c5f71d7034d52b30b37a2bdfd0fc0
msgid "temperature alarm RGB LED value."
msgstr "温度报警 RGB LED 值。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:177 31f1fa479d8847d3b7992a809f4efcd3
msgid "|get_temp_alarm_led.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:11 ec3ec9d2531341eba657c2a99ea22f08
msgid "get_temp_alarm_led.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:187 a4eda7bfc8fb4d92be7712f213642636
msgid "Set temperature alaram RGB LED value."
msgstr "设置温度报警 RGB LED 颜色值。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:190 c6c47db0df484f419942978ba99ca9a5
msgid "RGB color value (24-bit, range: 0 ~ 0xFFFFFF)."
msgstr "RG 颜色值（24位，范围：0~0xFFFFFF）。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:194 b8cdbdd72bc341f7a47714b8bdb8f8e0
msgid "|set_temp_alarm_led.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:24 397a4c560ecd44cc8bb88531d59323a0
msgid "set_temp_alarm_led.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:204 aa245a4190e34b0b9603167ebd3f0cb5
msgid "Get the buzzer frequency for temperature alarm."
msgstr "获取温度报警蜂鸣器鸣响频率。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:206 ../../en/units/ncir2.rst:224
#: 3a857ea2a7b7478eb9a5a7953008b5df 6d0dace931fe4c93984f69b63c7c028a
msgid ""
"int alarm_reg: temperature alarm buzzer frequency register, "
"LOW_TEMP_FREQ_REG: Low temperature alarm buzzer frequency register, "
"HIGH_TEMP_FREQ_REG: High temperature alarm buzzer frequency register."
msgstr ""
"int alarm_reg: 温度报警蜂鸣器频率寄存器，LOW_TEMP_FREQ_REG: "
"低温报警蜂鸣器频率寄存器，HIGH_TEMP_FREQ_REG：高温报警蜂鸣器频率寄存器。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:207 4f1c4bbba7e048f8b5f186ce75fb3c3e
msgid "buzzer frequency."
msgstr "蜂鸣器频率。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:212 55aa9b81fedb4f9393d940dfb969dfa0
msgid "|get_temp_buzzer_freq.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:12 ab09217c884641c5b1d9649ed927e3cc
msgid "get_temp_buzzer_freq.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:222 7126d0def5344d0babb437752982e3d4
msgid "Set the buzzer frequency for temperature alarm."
msgstr "设置温度报警蜂鸣器频率。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:225 9f72cde6323e4ca6a91a39b1846a8381
msgid "int freq: buzzer frequency, range: 20~20000Hz"
msgstr "int freq: 蜂鸣器频率，范围：20 ~ 20000 Hz。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:229 71a9edce33884ba88e24b498ad2a23fa
msgid "|set_temp_buzzer_freq.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:25 7ef239b76d4540b4afa6fc9ed600e7ca
msgid "set_temp_buzzer_freq.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:240 90fef05b0bc4492d9ed989c21a679cd5
msgid "Get the buzzer alarm interval."
msgstr "获取蜂鸣器报警间隔。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:242 ../../en/units/ncir2.rst:260
#: f42a6d8c51ac4891b9646f7447795417 fd0d97dd77eb4539863a074e81e1c5a2
msgid ""
"int alarm_reg: buzzer alarm interval register, LOW_ALARM_INTER_REG: Low "
"temperature alarm interval register, HIGH_ALARM_INTER_REG: High "
"temperature alarm interval register."
msgstr ""
"int alarm_reg: 蜂鸣器报警间隔寄存器，LOW_ALARM_INTER_REG: "
"低温报警间隔寄存器，HIGH_ALARM_INTER_REG：高温报警间隔寄存器。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:243 4a7ed7c42757401a98ea03999bdf8df0
msgid "buzzer alarm interval. (unit: ms)"
msgstr "蜂鸣器报警间隔（单位：ms）。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:248 46f3a6bd4ee14f7da71afbcecb0d96d1
msgid "|get_temp_alarm_interval.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:13 a841745574ef4e3aa7a385fdd9be1fcb
msgid "get_temp_alarm_interval.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:258 e55096d250e643728ddea9e2b2804603
msgid "Set the buzzer alarm interval."
msgstr "设置蜂鸣器报警间隔。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:261 1d40ea9926324e4ea2638d23c72e3f00
msgid "int interval: alarm interval, range: 1 ~ 5000(unit: ms)."
msgstr "int interval: 报警间隔，范围：1 ~ 5000 (ms)。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:265 93a94d2c284c4e738486dc0ab3f8f9db
msgid "|set_temp_alarm_interval.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:26 0bd3f3665800446ca6ac889936f63ecf
msgid "set_temp_alarm_interval.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:275 59409c501fa049a3a8aa277737a0ebdd
msgid "Get the duty cycle of the temperature alarm buzzer signal."
msgstr "获取温度报警蜂鸣器控制信号占空比。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:277 ../../en/units/ncir2.rst:295
#: 7742a5b1da274f28afefb414989df1b6 d35c6bc7882e4c4eaf1c8bfc1b1fee69
msgid ""
"Duty cycle register for the temperature alarm buzzer signal. "
"LOW_ALARM_DUTY_REG: Register for low temperature alarm duty cycle. "
"HIGH_ALARM_DUTY_REG: Register for high temperature alarm duty cycle."
msgstr ""
"温度报警蜂鸣器控制信号占空比寄存器，LOW_ALARM_DUTY_REG: "
"低温报警占空比寄存器，HIGH_ALARM_DUTY_REG：高温报警占空比寄存器。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:278 210b70372272400597014f3e43e5a219
msgid "duty cycle."
msgstr "占空比。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:283 43cc7067f257412495cc2da66736340e
msgid "|get_temp_buzzer_duty.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:14 d61d8f1b258b4c53b54075ed9fef8bc4
msgid "get_temp_buzzer_duty.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:293 5bf99ddb59ea41aea3dc2e2400aa058d
msgid "Set the duty cycle of the temperature alarm buzzer signal."
msgstr "设置温度报警蜂鸣器控制信号占空比。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:296 57ce5a4157a34a7f97c19e3903b12512
msgid "int duty: Temperature alarm buzzer signal duty cycle, range: 0 ~ 255."
msgstr "int duty: 温度报警蜂鸣器控制信号占空比，范围：0 ~ 255。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:300 587fbb12aa5642aa8714e14fb7564a0e
msgid "|set_temp_buzzer_duty.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:27 a3b190691b46435c971a7277b1a13073
msgid "set_temp_buzzer_duty.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:310 5809cd9fdfa24cd689d6b1f2fdba8e23
msgid "Get the frequeny of the buzzer signal."
msgstr "获取蜂鸣器控制信号频率。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:312 ca2001887b114aa9b91364b03e6a30b6
msgid "frequeny(Hz)"
msgstr "频率（Hz）"

#: ../../en/units/ncir2.rst:317 3a891657d5d444a9bf3d04d58386e38e
msgid "|get_buzzer_freq.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:15 53a8f98866bb46edb056f5ef9c995677
msgid "get_buzzer_freq.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:327 853b3f4956384e2fa69b1e4be6d0db9e
msgid "Set the frequeny of the buzzer signal."
msgstr "设置蜂鸣器控制信号频率。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:329 60a5d216801f43bebff3110f6005ad71
msgid "int freq: buzzer signal frequency, range: 20 ~ 20000 (Hz)."
msgstr "int freq: 蜂鸣器控制信号频率，范围：20 ~ 20000（Hz）。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:333 8fa7b7ca48fc46769f80765f67843029
msgid "|set_buzzer_freq.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:28 8a6e898c1d25422f82c11227f65db9fc
msgid "set_buzzer_freq.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:343 389cb198f70b4a8d9690602997b7ae96
msgid "Get the duty cycle of the buzzer signal."
msgstr "获取蜂鸣器控制信号占空比。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:345 b36883e58af34f849144153806b47d6a
msgid "Duty cycle"
msgstr "占空比"

#: ../../en/units/ncir2.rst:350 73e3a332bb6e4c38975072a6d5759f62
msgid "|get_buzzer_duty.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:16 8647253d76e849ebb88c4946fcb009b8
msgid "get_buzzer_duty.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:360 5f6eebb81ab44e4fa72e9b7dd0d0ad0a
msgid "Set the duty cycle of the buzzer signal."
msgstr "设置蜂鸣器控制信号占空比。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:362 327f14a93ccf48a483164417d08fa4a5
msgid "int duty: Duty cycle, range: 0 ~ 255."
msgstr "int duty: 占空比，范围：0 ~ 255。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:366 45b6e2e74a1a4bf3aa86c524ad4551b5
msgid "|set_buzzer_duty.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:29 399b708799e84c51bb3badb9107b2320
msgid "set_buzzer_duty.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:376 b360dd992cb54347aa6244c349ecc32a
msgid "Get the buzzer control status"
msgstr "获取蜂鸣器控制状态。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:378 5c3d663cf0d04cbe983c0b416d56c25d
msgid "Returns the current buzzer control status"
msgstr "返回蜂鸣器控制状态。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:383 646271d006b84b3ebb4bae22c2de8589
msgid "|get_buzzer_control.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:17 26c95f36e95743818e7ec58607e56cd3
msgid "get_buzzer_control.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:393 d57478b169a6482e98f25e8cbdb2c435
msgid "Set the buzzer control status"
msgstr "设置蜂鸣器控制状态。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:395 62f7ad82b30342d38b7545ac8257173c
msgid "int ctrl: Control value, 0 to turn off the buzzer, 1 to turn on the buzzer"
msgstr "int ctrl: 控制值，0 为关闭蜂鸣器，1 为打开蜂鸣器。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:399 4bb21866af194cde9ddb0b6fb96fa4f5
msgid "|set_buzzer_control.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:30 f0467a13dfc44afe8307a0741a26841d
msgid "set_buzzer_control.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:410 399c6ab5688f4955a699977e6a99ac93
msgid "Get the current RGB LED value"
msgstr "获取当前 RGB LED 颜色值。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:412 2250924d2d6049afac7a345f9283eca2
msgid "The current RGB LED values in the format [r, g, b]"
msgstr "当前 RG LED 颜色值，格式：[r, g, b]。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:417 15c4f226401243e29a0e61b5bb06b1ec
msgid "|get_rgb_led.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:18 fdd450681356449e8bfbbdb3ab78e6f4
msgid "get_rgb_led.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:427 7e2e1dcf57824f6e8206e2ce58a89c19
msgid "Set the RGB LED value"
msgstr "设置  RGB LED 颜色值。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:429 11a1b3e1809f43d9ad7d2cc698fb1f07
msgid "int rgb: RGB value in the range of 0 ~ 0xFFFFFF"
msgstr "int rgb: RGB 值，范围：0 ~ 0xFFFFFF。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:433 93cdeab531c542e4bfa700d36686a8db
msgid "|set_rgb_led.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:31 79b2c94f83fc4970b30a30bf6f32dce5
msgid "set_rgb_led.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:444 40cd03933d3f40a596159dcebd1b0c7b
msgid "Get the button status"
msgstr "获取按键状态。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:446 33d585c2adc14735a0fa4eb4f771c3e3
msgid "Button status, either 0 (not pressed) or 1 (pressed)"
msgstr "按键状态，为 0（未按下）或 1（按下）。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:451 f3db2facbfee43ce966f6be1171b40c4
msgid "|get_button_status.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:19 025ec56ef3fc42428167d3727683a165
msgid "get_button_status.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:461 f2f6deac0576414491f56e43e413b8ef
msgid "Save configuration settings"
msgstr "保存配置。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:465 d803cec1be7c4b7ca58d05bd7c1c310a
msgid "|save_config_setting.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:32 de640fe9f4a24c74a89df43a9e3181d8
msgid "save_config_setting.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:475 d16379dac0314752b26738a7b62032cd
msgid "Get the chip temperature"
msgstr "获取芯片温度。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:477 71cef4d33faa49cf8c4b605f799b855b
msgid "Chip temperature in Celsius (°C)"
msgstr "芯片温度（℃）。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:482 40e5eebea3744bafbf7b5bcbb21e707f
msgid "|get_chip_temperature.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:20 36e07ca7effd4953a628d1c4b1bad624
msgid "get_chip_temperature.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:492 545deccd769c4c21acce4bcfebbaacd0
msgid "Get device specifications"
msgstr "获取设备规格"

#: ../../en/units/ncir2.rst:494 7bd4115ebbe54e96a5a870baf9e257df
msgid "Device specifications"
msgstr "设备规格"

#: ../../en/units/ncir2.rst:499 5e98c728ac0141d2b5f9e760f966f3fe
msgid "|get_device_spec.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:21 b13d742e249a46a7850fc4461030a05a
msgid "get_device_spec.png"
msgstr ""

#: ../../en/units/ncir2.rst:509 76df4322eeb04416a02d9eabaf4d868a
msgid "Set the I2C address of the device"
msgstr "设置设备 I2C 地址"

#: ../../en/units/ncir2.rst:511 fea6048ab9a34a2786095d5d14a30704
msgid "int addr: I2C address range: 1 ~ 127."
msgstr "int addr: I2C 地址，范围：1 ~ 127。"

#: ../../en/units/ncir2.rst:515 ef037cae5f034c55a4af5db5feac0a61
msgid "|set_i2c_address.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/unit.ncir2.ref:33 d94baa9eb4884a26853327c273b5d37c
msgid "set_i2c_address.png"
msgstr ""

#~ msgid "Hbridge Unit"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Receive data"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "This example demonstrates how to control"
#~ " the motor's speed and switch its "
#~ "rotation direction."
#~ msgstr ""

#~ msgid "发射率"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "This example uses the M5Stack "
#~ "development board with the NCIR2 "
#~ "infrared temperature sensor to measure "
#~ "temperature in real time and display "
#~ "the current value along with the "
#~ "low and high temperature alarm "
#~ "thresholds on screen."
#~ msgstr ""

